買唔到口罩，紙巾代替口罩？

係咪要用紙巾代替口罩＋雙面膠紙貼鼻＋4個角

有高手已用奶罩代替